# Copyright (C) 2019 Greenpeace Netherlands
# This file is distributed under the same license as the Planet4 - GPEA Blocks plugin.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Planet4 - GPEA Blocks 0.1\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://wordpress.org/support/plugin/planet4-gpea-"
"plugin-blocks\n"
"POT-Creation-Date: 2019-06-27T14:02:59+00:00\n"
"PO-Revision-Date: 2021-12-04 13:56+0800\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 3.0\n"
"X-Domain: planet4-gpea-blocks\n"

#. Plugin Name of the plugin
msgid "Planet4 - GPEA Blocks"
msgstr "Planet4 - GPEA Blocks"

#. Plugin URI of the plugin
msgid "https://github.com/greenpeace/planet4-gpea-plugin-blocks"
msgstr "https://github.com/greenpeace/planet4-gpea-plugin-blocks"

#. Description of the plugin
msgid "Creates all the blocks that will be available for usage by Shortcake."
msgstr "Creates all the blocks that will be available for usage by Shortcake."

#. Author of the plugin
msgid "Greenpeace Netherlands"
msgstr "綠色和平荷蘭辦公室"

#. Author URI of the plugin
msgid "http://www.greenpeace.org/nl"
msgstr "http://www.greenpeace.org/nl"

#: classes/controller/blocks/class-article-row-controller.php:217
msgid "Want to add your story?"
msgstr "想分享您的故事？"

#: classes/controller/blocks/class-article-row-controller.php:218
msgid "Submit here"
msgstr "提交"

#: classes/controller/blocks/class-controller.php:86
msgid ""
"Shortcode UI plugin must be active for Planet4 - EA - Blocks plugin to work."
msgstr ""
"Shortcode UI plugin must be active for Planet4 - EA - Blocks plugin to work."

#: classes/controller/blocks/class-ugc-controller.php:79
msgid "Submit your story"
msgstr "提交您的故事"

#: classes/controller/blocks/class-ugc-controller.php:80
msgid "Your name"
msgstr "您的名字"

#: classes/controller/blocks/class-ugc-controller.php:81
msgid "Your email address"
msgstr "您的電子信箱"

#: classes/controller/blocks/class-ugc-controller.php:82
msgid "Subject of your story"
msgstr "故事主題"

#: classes/controller/blocks/class-ugc-controller.php:83
msgid "Your story"
msgstr "您的故事"

#: classes/controller/blocks/class-ugc-controller.php:84
msgid "Publish your story"
msgstr "發佈您的故事"

#: classes/controller/blocks/class-tag-cloud-controller.php:140
msgid "Subscribe"
msgstr "訂閱"

#: classes/controller/blocks/class-tag-cloud-controller.php:141
msgid "Follow"
msgstr "按此追蹤"

#: classes/controller/blocks/class-tag-cloud-controller.php:142
msgid "Would you like to receive updates about these topics?"
msgstr "您最關注哪些議題？"

#: classes/controller/blocks/class-big-carousel-manual-selection-controller.php:222
msgid "Reading time"
msgstr "閱讀時間"

#: classes/controller/blocks/class-big-carousel-manual-selection-controller.php:223
msgid "Sign now"
msgstr "立即連署"

#: classes/controller/blocks/class-main-issues-carousel-controller.php:154
msgid "Achievements"
msgstr "成果"

#: classes/controller/blocks/class-donation-dollar-handles-controller.php:297
#: classes/controller/blocks/class-donation-basic-controller.php:170
msgid "One-off"
msgstr "一次性捐款"

#: classes/controller/blocks/class-donation-dollar-handles-controller.php:300
#: classes/controller/blocks/class-donation-basic-controller.php:173
msgid "Monthly"
msgstr "每月捐款"

#: classes/controller/blocks/class-donation-dollar-handles-controller.php:303
#: classes/controller/blocks/class-donation-basic-controller.php:176
msgid "Donate"
msgstr "捐款支持"

#: classes/controller/blocks/class-donation-dollar-handles-controller.php:306
#: classes/controller/blocks/class-donation-basic-controller.php:179
msgid "currency_code"
msgstr "currency_code"

#: classes/controller/menu/class-settings-controller.php:27
#: classes/controller/menu/class-settings-controller.php:28
msgid "Blocks"
msgstr "Blocks"

#: classes/model/class-taxonomy.php:39
msgctxt "taxonomy general name"
msgid "Special attributes"
msgstr "Special attributes"

#: classes/model/class-taxonomy.php:40
msgctxt "taxonomy singular name"
msgid "Special attribute"
msgstr "Special attribute"

#: classes/model/class-taxonomy.php:41
msgid "Edit Special attribute"
msgstr "Edit Special attribute"

#: classes/model/class-taxonomy.php:42
msgid "Update Special attribute"
msgstr "Update Special attribute"

#: classes/model/class-taxonomy.php:43
msgid "Add New Special attribute"
msgstr "Add New Special attribute"

#: classes/model/class-taxonomy.php:44
msgid "New Special attribute Name"
msgstr "New Special attribute Name"

#: classes/model/class-taxonomy.php:45
msgid "Separate special attributes with commas"
msgstr "Separate special attributes with commas"

#: classes/model/class-taxonomy.php:46
msgid "Add or remove special attributes"
msgstr "Add or remove special attributes"

#: classes/model/class-taxonomy.php:47
msgid "Choose from the most used special attributes"
msgstr "Choose from the most used special attributes"

#: classes/model/class-taxonomy.php:48
msgid "No special attributes found."
msgstr "No special attributes found."

#: classes/model/class-taxonomy.php:49
msgid "Special attributes"
msgstr "Special attributes"

#: classes/class-loader.php:90
msgid "Requirements Error(s)"
msgstr "Requirements Error(s)"

#: classes/class-loader.php:93
msgid "plugin needs to be installed and activated."
msgstr "plugin needs to be installed and activated."

#: classes/class-loader.php:97
msgid "Minimum version "
msgstr "Minimum version "

#: classes/class-loader.php:98
msgid "Current version "
msgstr "Current version "

#: classes/class-loader.php:113
msgid "PHP Requirements Error"
msgstr "PHP Requirements Error"

#: classes/class-loader.php:113
msgid " requires a newer version of PHP."
msgstr " requires a newer version of PHP."

#: classes/class-loader.php:114
msgid "Minimum required version of PHP: "
msgstr "Minimum required version of PHP: "

#: classes/class-loader.php:115
msgid "Running version of PHP: "
msgstr "Running version of PHP: "

#: classes/class-loader.php:213
msgid "Conflict Error"
msgstr "Conflict Error"

#: classes/class-loader.php:213
msgid "Class P4EABKS_Loader already exists."
msgstr "Class P4EABKS_Loader already exists."

msgid "Any"
msgstr "所有"

msgid "committed"
msgstr "人正在實踐！"

msgid "I'll do it!"
msgstr "我願意！"

msgid "Load more posts"
msgstr "顯示更多"

msgid "Nothing found, sorry."
msgstr "抱歉，查無搜尋結果"

msgid "%s signers"
msgstr "%s 連署人"

msgid "Any year"
msgstr "所有年份"

msgid "Any issue"
msgstr "所有議題"

msgid "Any topic"
msgstr "所有主題"

msgid "Your message"
msgstr "您的訊息"

msgid "Submit"
msgstr "提交"

msgid "Minimum required for single donation is %s"
msgstr "為維持最低行政支出，最低捐款金額為: %s"

msgid "Minimum required for recurring donation is %s"
msgstr "為維持最低行政支出，最低捐款金額為: %s"

msgid "Updates"
msgstr "篇專題報導"

msgid "Reading time pre"
msgstr " "

#. MC Subscription blocks
msgid "First Name"
msgstr "名字"

msgid "Last Name"
msgstr "姓氏"

msgid "Email"
msgstr "電子信箱"

msgid ""
"Yes! Please send me important updates from Greenpeace. Greenpeace respects "
"and protects your personal information and you can unsubscribe at any time. "
"For more details please refer to Greenpeace privacy policy Greenpeace's "
"privacy policy"
msgstr ""
"我願意收到綠色和平發送的電子通訊，掌握環保工作的最新消息！我並同意綠色和平按"
"照其 <a href=\"/taiwan/policies/privacy-and-cookies\" title=\"個人隱私政策\" "
"target=\"_blank\">個人隱私政策</a> 與我保持聯絡。"

#. Checkboxes for Korean site only (separate into 2 checkboxes)
msgid "Yes! Please send me important updates from Greenpeace."
msgstr ""

msgid ""
"Greenpeace respects and protects your personal information and you can "
"unsubscribe at any time. For more details please refer to Greenpeace privacy "
"policy Greenpeace's privacy policy"
msgstr ""

msgid "Required"
msgstr "必填"

msgid "Please enter a valid e-mail address."
msgstr "Email 格式錯誤"

msgid "Do you mean %s ?"
msgstr "您想輸入的是 %s 嗎？"

msgid "Please check the box to agree."
msgstr "勾選才能收到電子報唷！"

msgid "There was a problem with the submission"
msgstr "訂閱時發生了一點錯誤，這不尋常。"

#~ msgid "Donation reminder box"
#~ msgstr "您的每月小額捐款是我們最大的後盾！"

#~ msgid "Donation reminder description"
#~ msgstr ""
#~ "您的每月捐款，代表對綠色和平的支持與信心，並為在地、全球環境工作提供穩定資"
#~ "源。\n"
#~ "\n"
#~ "為保持100%公正獨立，綠色和平從不接受政府與企業資助，所以您穩定持續的支持，"
#~ "是讓環境工作得以長遠實行、為地球帶來更多正向改變的關鍵！"

#~ msgid "Donation reminder give oneoff"
#~ msgstr "單次捐款"

#~ msgid "Donation reminder give regular"
#~ msgstr "每月捐款"

#~ msgid "Upload a cover image"
#~ msgstr "請上傳圖片"

#~ msgid "Cover image consent"
#~ msgstr ""
#~ "透過上傳照片，我同意授權綠色和平東亞分部為推動環境保護把我提供的照片和個人"
#~ "訊息用於網站，以及任何綠色和平所生產、使用或授權出版或使用的刊物，以及其他"
#~ "通訊與傳媒用的素材，包括但不限於：報告、文宣品、短片、報章、雜誌及其他綠色"
#~ "和平辦公室的網站等。<br /> \n"
#~ " 如果閣下需要查閱、更正或者刪除您所提供的照片或者個人訊息，或有任何其他相"
#~ "關問題，請電郵至inquiry.tw@greenpeace.org或致電+886 (2) 2361 2351聯絡我"
#~ "們。<br /> \n"
#~ " 感謝您的支持！"

#~ msgid "Your story could not be sent"
#~ msgstr "抱歉，系統無法儲存你的內容"

#~ msgid "Attachment problem"
#~ msgstr "系統無法儲存你的內容，因為附件太大(>2MB)或圖片檔案有誤"

#~ msgid "No file chosen"
#~ msgstr "尚未選擇檔案"

#~ msgid "Choose a file"
#~ msgstr "選擇檔案"
